高甸將於季尾離隊

Now Sports-體育】馬德里體育會隊長高甸效力球會9年後，於記者會上正式宣佈會在季尾離隊。

馬德里體育會隊長高甸（Diego Godin）於周二舉行記者會，忍不住流下男兒淚。「我非常緊張，比踢比賽還緊張。感謝所有隊友、隊醫、教練團隊、名宿、管理層和在這裏的家人。我召開記者會是因為這是我在馬體會最後的日子。」

「我想要親自公佈此事，因為我對這件球衣有感情，因為出於對球迷的尊重，因為我也是馬體會的球迷。這不是一間球會，是我的家人，是我的家，是我的生活方式。感謝在馬體會度過的這些年，我從沒想過會有這一刻。我過得很開心，得到了成長。」

被問到為何離隊時，高甸便說：「我是這支球隊的隊長，我和球會有過許多次談話，但沒有達成一致，就是這樣。」高甸自2010年由維拉利爾加盟，為馬體會上陣387場比賽攻入27球，更於2014年為球會贏得一項西甲錦標。

高癲
差幾十秒就贏到歐聯

就係佢走漏拉莫斯

一次佢
一次基沙文宴客
整定贏唔到

costa明知有傷都死要出

糕mu啦屌

唔係話過國米咩

過意甲真係養老feel

但係佢先開紀錄
唉

屌，一開始出adrian lopez咪唔駛徙個位
根本守到無哂體力第3個換人好重要

關法蘭12碼

歐聯俾鍠絕殺
世盃俾法國完勝
唯一慶幸係贏過西甲同歐霸

行錯線。。下線可能入決賽係佢地

好似維迪咁